女朋友變左心，又挽留我一齊返，但係我又向佢提出左分手

大家一齊左兩年，有一日我feel到佢感覺唔同左，之後逼佢講咩事，原來佢鐘意左第二個，但係覺得係新鮮感所以想繼續同我一齊，同時刪曬佢啲野，之後我應承左佢，但係過左幾日既觀察，佢雖然係好轉左，但係我已經覺得佢比我既感覺同以前唔同曬，今日我同佢提出左分手。

大家覺得係我問題？
定係咩？
Sorry for 1999

你捨得咩？

你做得啱

唔捨得 但係覺得好辛苦，佢訓係你格離，但係你淨係覺得個身體係到，又唔肯同我上床

哈 係我又唔怕，起碼有sp做下

我做得岩 但係真係好唔捨得
其實日日咁樣我覺得好辛苦
而佢覺得所有野都係應份

唔得啦講係咁講姐

辛苦一時 將來先會好呀
明確自己要斷就好斷 好過拖拖拉拉

其實我真係想同佢一齊返
只不過我覺得發生左呢件事之後
所有野都唔同曬
佢雖然話愛我
但係我feel唔到
佢仲可以理直氣壯同我講話：淡左係咁

我岩岩先一個星期
我都覺得好辛苦
我就係覺得佢拖緊我
所以先梣散

同埋佢拖我唔緊要
佢唔比我搞先辛苦

底線黎 過左就冇得傾架啦

咁如果佢搵返我呢？

一樣...

咁講啦巴打，其實你哋段關係入面，你女朋友愛自己多過愛你。你係時候愛下自己為自己諗下，佢變心咁樣對你，唔值得你對佢專一而終㗎喇。

我咁講唔係叫你愛自己愛得自私，你女朋友先至係，我係叫你為自己打算，搵下一個啦，世界真係好大，冇必要為一個咁易變心嘅人浪費自己搵到啱嘅女仔嘅機會同時間。

放低佢啦，加油。

Any couples have problems of who wash and dry the dishes? 🤣 I usually stand beside my girlfriend drying the cutlery and utensils 🥄 while she washes.

我同巴打係同一type
感情係一就一二就二
絕不拖泥帶水
變左心既人 就有得佢走

3年前個ex 又係同樓主差唔多情況
最後我提出分手
其實到今日仲係忘記唔到佢 但自己好清楚大家將來都唔會再見 所以留底既都係份懷念

女去女還在

外面仲有一大片森林

繼續去探索啦

臭雞

挽佢老母！

多謝巴打，我都係同佢咁講，佢覺得自己已經付出左好多但係佢只係當冇事發生過照平時咁